牆外留學生就可以集會, 而牆內中國人只可以帝吧出征

中國人係中國冇集會支持香港警察同反港獨

淨係開埋啲帝吧出征, 咩鬼飯圈女孩

但一覺得要企出黎親身支持, 個個潛曬水扮睇唔到

啲外國留學生, 就鬼死咁勇猛咁日日亂叫亂打人

然後牆內中國人拍手叫好, 完全冇諗過自己都可以咁做

仲有日日係度死撐死黑警, 屈示威者

大家多啲到 Twitter IG Reddit 留言出post

肯離開同溫層未啊。。。。。。成個twitter都係五毛大軍洗版。。。香港人除左自己圍內打飛機之外仲識咩。。。

佢地真係仲死撐緊香港黑警

咁中國人唔公平

啲留學生就可以出黎載歌載舞

有冇人可以幫中國人集下會 反港獨

中國人好慘 但留學生集得會

612 721 811